「集中推8.18」2點維園見

8.18 2點 維園見

推

721

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

8.18 2點維園見

唔知排隊會排到邊

818 維園見

P

弱弱一問， hak ng hak sik sarm?

Hai ah
Hak sik sarm!!!!!!!

818

2點見